除左康柏有咩公司係可以幫人處理財務報告同稅

康柏員工大地震，交完會計單之後跟進既同事消失左，又要再重新掉資料落去，搞到交左好多不必要費用，有咩公司可以擔任秘書可以處理每月財務同埋唔會經常更換員工搞到所有野重新搞過
，同埋更換公司既財務秘書要做咩手續，thanks

咩大地震

其實一般既CPA FIRM 都已經可以做到ACCOUNTING, AUDIT 同TAX

COM SEC可以揀返COM SEC公司

走唔走人就好難講....因為去到BIG4 D人都係會成日走

簡單黎講我地公司平時都會做個收支平衡，有晒公司支票收據etc,
交晒之後又要我地跟佢要求改格式等等
例如我地公司跟日子排支出收入
但又要局我地分開兩欄， 收既上排，付既下排等等

同埋send完文件夠膽死話我地無交文件，明明sd左email

所以真他好想轉其他，家陣變左係我地servre佢
俾錢佢地俾佢哋話我地有問題

你講改格式係講緊excel 呢類softcopy?

改格式，排位

最麻煩係做完又轉人，之後又要改style先痴撚線

我淨係想搵啲秘書公司可以係幫手交數表俾政府稅務局從而唔洗食咁多無謂既費用

如果有公司介紹希望有人sell我

你當初點搵呢間

我屋企人選擇，入到黎先知間野係有問題

好少聽過要個客就返間會計公司轉頭

佢地跟本人手不足
俾齊資料又問
跟進人事又走撚晒

你公司好多transaction咩
年尾一次做定個個月做咁
比資料呢啲有時係額外要補，有啲真係淨睇單唔知，要問先得

其實無聽過要客改format，最多建議下年點做會清楚啲
或者整返個breakdown咁

做一年幾多錢，幾千蚊就預咗係咁嘅質素

比得起錢，你想人點做都得啦

你今年有冇收到稅局俾稅表你先

有既話你今年就點都要硬食嫁啦

因為11月15號係deadline

如果你冇既話可以傾傾既

佢岩岩張稅單要我俾應繳稅差唔多六萬幾
明明每月支出可能單一兩張，可能個別月份搞活動就多人入錢再支出搞活動
但都無理由俾咁貴稅
跟住個職員同我講唔夠時間hold provasion tax
因為俾唔夠支出收入既原因

計埋今年稅俾你

咁你即係埋12月數啦

你今年係已成定局 冇得改
展望出年啦

唉,陰撚公,上年都無咁貴
btw有康柏友偷偷地放負皮

預繳稅姐 又唔係真係收多左你 下年換過間啦

巴打你交得6皮稅證明都搵埋唔少啦

睇開d啦

ok